專家析一旦軍事鎮壓 習近平會出什麼事？

原文其實好L長，標題係「黨內強硬派推習近平動手 有人坐等他出事(圖)」有時間自己去睇

以下只係轉載大陸出兵結果

香港反送中惡法抗議浪潮持續，有關中共對港實施戒嚴的傳聞不斷。中央社8月16日報導，與香港只有一水之隔的深圳灣體育館內，據報駐紮中共武警11個支隊上萬兵力，停車場停滿數百臺軍車，顯示隨時待命準備介入鎮壓香港「反送中」運動。

加上最新有所謂的「顏色革命」定性消息，這些動向引發外界對「六四屠殺」重演的擔憂。

旅美評論作家曹長青8月16日在《看中國》發表專欄文章認為，如軍事鎮壓，美國會取消香港特殊關稅地位（議員已準備提案），香港經濟將被重創，甚至導致滅頂之災；進而影響整體中國經濟（近年已明顯滯緩）。另外就是與美國關係崩盤，貿易協議無法談了；美中全面對抗，對北京也是滅頂之災。

再者，因為香港地位特殊，是中共高官、權貴、太子黨們藏錢的天堂，也是他們的投資重地，如西方全面制裁，香港經濟崩盤，他們損失慘重。

還有，一旦軍事鎮壓，一國兩制完全破產，更無法用它洗腦欺騙臺灣人民；並將直接影響臺灣總統大選，等於直接幫助蔡英文連任，對國民黨是災難。

曹長青認為，如果習近平被全球譴責是屠夫，他的女兒習明澤、妻子彭麗媛難以接受。因為30年前天安門屠殺，鄧小平下令「不惜一切代價清場」（迴避直接下令殺人）。鄧的女兒鄧榕後來也公開承認六四事件「是個悲劇」，鄧小平也說鎮壓六四是「冒失的」，顯示鄧及家人可能都後悔，因鄧是誤判，認為趙紫陽要造反奪權、抗議學生要推翻政府等。當時服從鄧小平命令的國家主席楊尚昆晚年也追悔，在遺言中說「六四事件是黨的歷史上最不光彩的事件，這個事件必須早日平反。」）鄧榕不願父親是屠夫、自己是殺人犯女兒。

曹長青說，今天的習明澤、彭麗媛按道理應該會比鄧榕們更強烈地不願接受這樣的後果。連個「彭麻麻」（諧音彭媽媽）這種稱呼，彭麗媛都反感、想方禁止。那「屠夫妻子」稱號，她會更恐懼吧？

曹長青認為，六四屠夫們雖然活到了天年，但今天習近平真相信他能做到死嗎？一旦政權改變，哪怕只是黨內政變，他都會被追究屠夫的責任。

另外，天安門屠殺後，鄧小平再也無法參加國際會議，也沒有任何國家再邀他訪問，被全球拒絕。他一直到死也沒有再出國。如習近平敢下令軍事鎮壓香港，國際全面制裁，他不可能再被邀請參加西方主導的國際會議。今年秋天按慣例的聯合國大會，美國甚至會不允許他入境，他會被空前孤立。這種局面下，不僅重創整個中國經濟、國際形象，而且他本人的政治地位會更加不穩。

黑警無權進入私人地方！請廣傳